\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		Zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije za komunikaciju sa satelitima preko SatNOGS mreže. Aplikacija omogućuje tri vrste korisnika. Administrator zadužen je za stvaranje novih korisnika koji mogu biti administrator satelita i obični korisnik. Administrator satelita može dodavati nove ili mijenjati i brisati svoje postojeće satelite. Obični korisnik može slati poruke na odabrani satelit te vidjeti pregled poslanih i brisati ih. Nakon 15 tjedana rada u timu razvoj aplikacije bio je gotov. Projekt se odvio u dvije faze.\\
		
		Prva faza sastojala se od izrade kvalitetne dokumentacije, koja je temelj razvoja aplikacije i ključan element u implementaciji rješenja. Faza je započela sastankom cijelog projektnog tima za razradu teme i podjelu poslova. Sljedeći korak bila je izrada funkcionalnih zahtjeva i obrazaca uporabe. Kvalitetna izrada funkcionalnih zahtjeva uveliko je pomogla pri daljnjem razvoju aplikacije jer je olakšala podjelu poslova i shvaćanje pojedinog podzadatka. Izradili su se potrebni dijagrami te baza podataka specifična za naš projekt što je doprinijelo bržem i lakšem razvoju "backenda" aplikacije. Osim dokumentacije u ovoj fazi izrađen je i prvi dio same aplikacije što je uključivalo registraciju, prijavu te dodavanje satelita.\\
		
		Druga faza prirodni je nastavak na prvu fazu. Nastavljena je implementacija aplikacije temeljena na prijašnje izrađenoj dokumentaciji. Ova faza bila je tehnički(programerski) zahtjevnija jer su se članovi tima po prvi puta susreli s nekim novim tehnologijama. Osim realizacije programskog rješenja aplikacije u ovoj fazi se također završila dokumentacija izradom preostalih dijagrama te usklađivanjem postojećih s razvijenom aplikacijom.\\
		
		Komunikacija među članovima tima odrađivala se preko WhatsApp-a. Kontinuiranom komunikacijom postigli smo visoku informiranost svih članova tima. Moguće proširenje postojećeg sustava je izrada mobilne aplikacije. Nastavak razvoja bi išao u smjeru spajanja na server s pravim podatcima SatNOGS mreže umjesto trenutnog spajanja na mock server.\\
		
		Sudjelovanje na projektu bilo je korisno iskustvo za sve članove. Iskusili smo rad na timskom projektu te spoznali važnost u kvalitetnoj komunikaciji i organizaciji. Zadovoljni smo postignutim ciljevima iako postoji još prostora za napredak. 
		
		\eject 